[
    {
      "id": 905,
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
      "question": "საგზაო-სატრანსპორტო შემთხვევის მონაწილე მძღოლი ვალდებულია:",
      "answers": [
        "1\nმხოლოდ დაუყოვნებლივ გააჩეროს (არ დაძრას ადგილიდან) სატრანსპორტო საშუალება",
        "2\nმხოლოდ ჩართოს საავარიო შუქსიგნალიზაცია",
        "3\nროგორც დაუყოვნებლივ გააჩეროს (არ დაძრას ადგილიდან) სატრანსპორტო საშუალება, ასევე ჩართოს საავარიო შუქსიგნალიზაცია"
      ]
    },
    {
      "id": 906,
      "correctAnswer": 3,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
      "question": "საგზაო-სატრანსპორტო შემთხვევის მონაწილე მძღოლი ვალდებულია:",
      "answers": [
        "1\nმხოლოდ მიიღოს საჭირო ზომები საგზაო-სატრანსპორტო შემთხვევის ადგილზე მოძრაობის უსაფრთხოების უზრუნველსაყოფად",
        "2\nმხოლოდ მოერიდოს შემთხვევის ადგილზე რაიმეს შეცვლას ან იმ ნაკვალევის განადგურებას, რომელიც შესაძლოა სასარგებლო იყოს პასუხისმგებლობის დასადგენად",
        "3\nმხოლოდ ჩაიწეროს თვითმხილველთა გვარები",
        "4\nშეასრულოს ამ ბილეთში ჩამოთვლილი ყველა ქმედება"
      ]
    },
    {
      "id": 907,
      "correctAnswer": 0,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
      "question": "რამდენი სავალი ნაწილი აქვს მოცემულ გზას?",
      "answers": [
        "1\nოთხი",
        "2\nსამი",
        "3\nორი",
        "4\nერთი"
      ]
    },
    {
      "id": 908,
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
      "question": "რამდენი სავალი ნაწილი აქვს მოცემულ გზას?",
      "answers": [
        "1\nსამი",
        "2\nერთი",
        "3\nორი"
      ]
    },
    {
      "id": 909,
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
      "question": "ქვეითთა გადასასვლელზე შესვლამდე მძღოლი ვალდებულია დარწმუნდეს, რომ:",
      "answers": [
        "1\nგადასასვლელის ზედპირი არ არის მოყინული",
        "2\nგადასასვლელზე საპირისპირო მიმართულებიდან არ მოძრაობს სხვა სატრანსპორტო საშუალება",
        "3\nიძულებული არ გახდება გაჩერდეს მასზე"
      ]
    },
    {
      "id": 910,
      "correctAnswer": 1,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
      "question": "უპირატესობა (პრიორიტეტი) არის:",
      "answers": [
        "1\nსაგზაო მოძრაობის მონაწილის ვალდებულება არ განახორციელოს მანევრი, თუკი ეს სხვა საგზაო მოძრაობის მონაწილეს იძულებულს გახდის უეცრად შეცვალოს სიჩქარე ან მიმართულება",
        "2\nსაგზაო მოძრაობის მონაწილის უფლება, სხვა საგზაო მოძრაობის მონაწილეებთან შედარებით პირველმა იმოძრაოს დასახული მიმართულებით"
      ]
    },
    {
      "id": 911,
      "correctAnswer": 0,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
      "question": "„არასაკმარის ხილვადობად“ ითვლება გვირაბში გავლისას, დღე-ღამის ბნელ დროს, ნისლის, წვიმის, თოვის და სხვა ბუნებრივი მოვლენების დროს, გზის ხილვადობის შემცირება:",
      "answers": [
        "1\n300 მეტრზე ნაკლებ მანძილზე",
        "2\n500 მეტრზე ნაკლებ მანძილზე",
        "3\n600 მეტრზე ნაკლებ მანძილზე"
      ]
    },
    {
      "id": 912,
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
      "question": "„გამყოფი ზოლი“ არის:",
      "answers": [
        "1\nგზის ნაწილი, რომელიც ჩვეულებრივ ურელსო სატრანსპორტო საშუალებების მოძრაობისთვის გამოიყენება",
        "2\nგრძივი საგზაო მონიშვნის საშუალებით მონიშნული ან მოუნიშნავი ნებისმიერი ზოლი იმ გრძივი ზოლებიდან, რომლებადაც შეიძლება დაიყოს გზის სავალი ნაწილი",
        "3\nკონსტრუქციულად გამოყოფილი გზის ელემენტი, რომელიც ყოფს მომიჯნავე სავალ ნაწილებს და არ არის განკუთვნილი მასზე ურელსო სატრანსპორტო საშუალების მოძრაობისათვის"
      ]
    },
    {
      "id": 913,
      "correctAnswer": 0,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
      "question": "„გზაჯვარედინი“ არის:",
      "answers": [
        "1\nერთ დონეზე გზების კვეთა, შეერთება ან განშტოება, ასეთი კვეთით, შეერთებით ან განშტოებით წარმოქმნილი ტერიტორიების ჩათვლით",
        "2\nმიმდებარე ტერიტორიებიდან გამოსასვლელებისა და გზების კვეთა",
        "3\nსხვადასხვა დონეზე არსებული სავალი ნაწილების კვეთა"
      ]
    },
    {
      "id": 914,
      "correctAnswer": 1,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
      "question": "„გზის დათმობა (დაბრკოლების არშექმნა)“ არის:",
      "answers": [
        "1\nსაგზაო მოძრაობის მონაწილის უფლება საგზაო მოძრაობის სხვა მონაწილეებთან შედარებით, პირველმა იმოძრაოს დასახული მიმართულებით",
        "2\nსაგზაო მოძრაობის მონაწილის ვალდებულება არ განაგრძოს ან არ განაახლოს მოძრაობა, ან არ განახორციელოს მანევრი, თუ ეს უპირატესობის (პრიორიტეტის) მქონე მოძრაობის მონაწილეს იძულებულს გახდის, უეცრად შეცვალოს მოძრაობის მიმართულება ან სიჩქარე"
      ]
    }
  ]
  